鄧炳強不得越過封鎖線!

岩岩去完女廁執完林鄭一劑

點解個個都要入去睇 景點黎咩

又話封區，個個又行出行入做show係jm9

封區好似shopping咁
個個港共爭住入去參觀

想推佢入公廁屌鑊金

景點 打卡

show

唔敢入去咋掛

林奠同佢帶菌係社區播菌點算？

因為根本無事

平時夠閪膽係條街到行咩
而家封左區咪有得出黎透下氣

帶病毒走